市民黃小姐支持月底將「限聚令」放寬至8人

市民陳小姐（左）及黃小姐（右）表示，最近外出覺得街上人潮與疫症前相若，幸市民仍有防疫意識，亦支持月底將「限聚令」放寬至8人。

一陣又爆

乜真係有人會理限聚令？
樓下班廢老一直都十幾人十幾人一齊吹水

有奶就讚好

黃小姐IG？

唔做雞真係曬哂
呢啲係咪叫婊子 bitch?

$500

想一野解開黃小姐個結

黃小姐好撚正

睇樣應該麻麻 不過波波

陳小姐洗頭應該屌打黃小姐

Push bra 左右兩邊向中間push？

黃小姐

放寬8字波

個心結😔

見到低胸就係雞係公廁

黃小姐心口想跳出嚟

奶呀奶

連登仔真係好咸濕

支持

依家d女成日都化呢種眼影
有d直頭係紅色
我想講其實唔靚
不過咁既眼影襯大波就唔會有咁既問題

對波 好正

咁big d係好d既

係咪老母陪個女出街？

唔知要幾多錢先可以

香港人咪又係日日都要返工
搭車同留係office個陣咪又係要聚集
咪一樣有傳播機會 咪又係照舊返工
所謂限聚令幾乎唔見有咩作用
根本連咩8人限制都無咁既需要

左邊iPad

唔比你遊行

左邊對眼幾正

左面成部ipad放心口

一定係右邊

放寬黃小姐至8字

就係你搞到d 女唔敢咁著

只要無限奶令就得

限聚令只係用黎打壓集會 廢老做咩都唔會有後果

要調教下黃小姐

限聚令有咩意思

日日都要返工

架車都係咁撚多人

著得淫啲又話雞 著得密實又話唔似外國人開放
有得你免費J就J啦

拉

支持 唔係點攬炒

（ 。 人。 ）

乳交一流

婊你老母子呀支那狗

個結好似好易解開

想識

陳小姐好似幾靚女

盲人都知限眾令只係用嚟打壓遊行

原本想話咁快
而加你話點就點啦

正皮引人入

屌你老母啦你都淨係望對波
佢畫撚到京劇咁你都無問題啦

求IG

爆咪爆囉 過左8個月仲恐懼撚？

未撚就係。限聚令用作驅散示威遊行

肯定啦

婊乜春呀

港女：感情用事
港男：理性分析

我都想黃小姐可以放寬下
留名有人屌性騷擾

你點知人地冇做緊?

婊你老母

好似識黃小姐

支持黃小姐

想幫黃小姐打開心結

限聚令都未放寬
黃小姐衫領率先放寬

咸濕麵

婊你老母咩大陸喱

我有follow 佢教人化妝ig叫makeupbyveron

戴口罩都知唔靚

點解會有連豬

個妝咩事

仲有人哋得罪咗你？
仲有乜撚嘢婊子？香港係叫八婆
大陸仔

8人斬

又係呢件衫

牛眼淚

下次麻煩講多兩句 短評下真相先

仆街 又係你

你好唔想見到我咩？

除口罩好樣衰

佢ig入面啲妝...

作為一個hehe
我只係睇到黃小姐條事業線

陳小姐個樣加黃小姐對波

婊你老母子

Follow 佢係因為想睇佢個波

幻想破滅

仲有班廢青日日party rm 開p 都係咁啦

睇左樣不了

著到咁岀街

黃小姐係咪支持永續口罩令

你唔講完全冇留意有眼影

好想同2條女上床

又炒車

想屌

咁快起到人底
連登仔好恐怖

JJ炒車

黃小姐好有心計

戴口罩屌唔屌

黃小姐一晚幾多錢？

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

睇完IG即刻J唔落

唔戴口罩都屌

七月未過，好恐怖

想打爆佢棚牙

J左

陳小姐對眼 + 黃小姐對波

女人有少少波，就算唔富貴都唔使窮
唔化妝算係咁

支那妹喺咁，不過奶大遮三醜

除非飲大左，不了

屌你老母

右
左

對奶幾正，好想屌

口罩真係偉大發明

當我無講過

帶咗口罩個個都係靚女

戀愛了

咩叫婊子？

Gay test

d鬼佬逢星期五及六都係咁玩啦，
d popo仲嫌佢地塞住條行人路趕埋晒一邊，
我敢講一張告票都未開過。

係咪想行abc路線

解開佢心口既情意結

嚇撚死人咩

點解標題漏咗陳小姐？

200$ 無得再多

係本人？其實戴咪口罩點會咁易搵到

中伏

屌你瘦底大波喎 港女十個有九個都無

港豬兩個
玩樂優先
見唔到有勁多國家放寬措施一陣之後又反彈咩

警察會理囉

咁都起到有ig痴撚線

特技化妝

報狗啦
屌

照報狗
有用喎真係
一次唔得報兩次

眼影專家

表哥？

必廚

連登神探

ig

中伏
男人黎嘅

口罩真係好屈...

條頸同薜凱琪比邊個長啲？

波大可以遮三醜
如果波大都覺醜係咪代表醜度爆錶？

支持放寬限奶令

識玩緊係全力支持
仲同政府同一陣線把撚咩，限聚令整完都係得政治打壓既話就不如當無事發生好過

去化妝舞會？

大腦會無腦

有張素顏咪好地地
化到鬼唔馬6

佢都係戴返口罩啦

其實唔會 瘦底大波香港地好難有
現實呢d都實大把厹

口罩救左好多女人

躝返微博啦支那狗

陣間理性討論撚會出嚟話你為反而反

無鬼唔死得人

著到咁

不過佢個樣咁安全應該唔會引人犯罪既...

中環3號碼頭天台個個星期5，6聚幾百人又係無人理

一分抗疫9分打壓

比盡 B cup

第二代ABC妝

想開8人group sex

你竟然係留意佢眼影多過佢對波
你一定係絲打啦

要講雞腸不了

有料之人果然唔怕show

左邊陳麗柔喎無人識?

咸濕仔 幾時玩美股

口罩真係救咗好多人

唔識欣賞

齙牙既
發現好多女都有呢個問題
個嘴好似猩猩

可唔可以除罩先

借位一po

【回帶】記唔記得一年前嘅今日，香港人做左啲乜嘢呀？

有啲似但係撚佢

咁搞法啲靚女以後唔敢接受訪問

唯有熄燈做算啦

揸咗牛眼淚？

陳小姐都唔差

波大遮三醜

依啲樣係溝鬼
連登毒撚行開啦

錶子 手錶

快點強姦我

件衫一模一樣㗎喎

普通流感 香港人反應過度 只有廢老先會死
病毒是醫學 防疫是政治

黃小經應該好善良

唔化靚啲

個眼妝化得好柒 腫咗隻眼

限聚令關爆唔爆咩事...放寬啦屌
俾政府濫用黎告

8個重咩嘢聚
on9

個eyeshadow

清朝人發現案，btw婊你老母

Push

呢D係痴落對波果款胸圍夾出黎 除左應該冇野好睇

請黃小姐記得戴實口罩

CLS 乳牛眼影

左定右 買家離手

所以？全世界得大波大J既人？你都牙籤啦

未睇ig前揀黃小姐，
睇完ig後覺得陳小姐就算有無波都唔係好緊要姐

我都好想幫佢放寛

陳小姐靚好多

限聚令只係用來打壓遊行集會架姐

真
講真大把人都係叫frd上自己屋企打邊爐又呢樣個樣
條例都唔知set嚟做乜
一早叫封關又唔撚封
林奠

支那狗返支那啦，婊你老母咩

我屌

都唔撚係佢 衝出黎

笑到仆街

嘩屌

我支持阿黃小姐件衫開到落肚臍添...

化唔化都唔靚

我地7兄弟準備好喇

戴口罩入閘

講緊限聚令呀9唔搭8

除左食飯 無見過有限到
根本無科學根據 純粹政治打壓

X大冇腦

黎明應該食過

嚴格限制入境要隔離根本就已經夠做

對眼有D似，但條女都冇科佢IG

好想同佢食飯

我都屌

Bitch到我想拎條撚玩夾腸

胸結

癲...

連登仔好痴線⋯⋯

唔怪之得咁多正評

坐返低先

可唔可以唔好搞咁多野 俾我考車先

想屌！

唔化妝靚好多

觀乎高登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於高登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以余氏，欣然而入。遑論黎氏也

想呀

全部唔戴罩
撚有人捉咩

陳小姐做老婆
黃小姐做sp

8 個然後又另一波

支持 再爆
又有得wfh

想以後都見到你

大波到

戴住口罩屌算

支持呀 唔爆第四波點得呀

依家啲女戴住口罩都呃得下人

我最後埋單好正對奶

第一次見ig 相唔夠真人靚

蘋果好波

婊你老母臭閪

記者真識揀

帶住口罩屌更佳

呢D標題都有十幾版，原來…

個眼影化到咁撚樣好意思教人化？

對波真係好正

我係巴，第一眼望完對波覺得正就向上望個樣睇下正唔正都好正常姐個眼影真係好覺眼

睇到我孛力走已口左我扯哂旗！扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！盡情交配！盡情做愛！日屌夜屌！不停抽插！屌到啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精！一定要懷孕！母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

射左 THZ

波餅

佢係少數睇對眼都知唔會靚得去邊嘅女

收皮啦大陸喱

解咗個結 件衫都唔會中間爆開
個結係純粹裝飾嚟

陳小姐內心一定好憎黃小姐

支持放開黃小姐個心結

G

FC2果D片

我都想埋單

這麼醜的...

我睇唔到，我唔知，我淨係見到有奶

法官大人

哂氣啦 咩限聚令根本唔覺得依家仲有咁既需要
外國都逐步放寬緊啦 唔通一日未有疫苗一日都唔係咁咩
還我正常生活啊 DLLM

人靚波甜
好味道！😋

帶住口罩都樣衰

有波就成堆正皮

你老母咪雞囉

呢一Pat 莫非就係牛眼淚？

第一次見連登爆左條女ig出黎但follower冇乜點升過

想follow陳小姐多啲了

其實條女都唔差
ABC FEEL
大口先正

笑死

Your face, your fate
波都救唔到

本來想大聲斥責，但奶子實在太大了

唔係好差姐

對奶囉

夾得好撚辛苦

放寬黃小姐

你們識啲乜 星爺都有教 呢啲叫牛眼淚

啱呀 成班連登仔一見到波就鳩衝 笑死

真係好放寬下

靚？

雞有雞味~!

慎入~!
睇完縮左一下...

戴住口罩總是美好的

有好多一除口罩會嚇親人

Macbook

條女咁多follower點會唔敢，佢恨上位多d喎

比你講多次

買folloewer? 一般到咁 又平又唔係靚

幾靚吖
巴打食開咩介紹下

YouTuber 嚟㗎喎
啱Channel

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

但都有人好欣賞個妝 各花入各眼

仙人模式？

我問緊 佢咁叫靚呀？

其實唔化正正常常個樣唔會係醜

左上樣加埋對波真係中上